力不從心既英文係咩？

force not on the heart

Force not from heart

the spirit is willing, but the flesh is weak

Or
No Energy from the heart

I go to force by heart

With great power comes great responsibility

power not from the penis

no power fuck

force go school by heart

Effort unfollows heart

Want fuck, cant hard

I am not capable in doing something, I am rubbish

no power from heart

Impotence

Force pencil worm heart